點解etsy 同pton幅圖可以一鳩樣的？？

有咩解釋

個解釋就係
咁都叫一樣，你智障

market driving the stock price

CLS 無啦啦一下爆左上去
7幾果陣 set低左幾蚊入唔到

17幾*